分享幾首eason嘅歌俾身處冬天嘅你

1. 心燒
2. 零下幾分鐘
3. 溫室效應
4. 換季
5. sleep alone
6. My private christmas song
7. 聖誕結
8. Lonely Christmas
9. 那一夜有沒有雪
10. 四季

幾時變得咁正常？多士妹

我係多土

天使的禮物

寒流來臨的一天我卻早起

差不多冬至 一早一晚還是有雨

即刻諗起個mv落既雪同間裁縫店同埋首歌出個陣香港都係好凍

葡萄成熟時都無

推

New Order都冇 屌你老母

好柒